請東網電視不要再攞任何體育直播播映權!!!!

想講東網電視播港職聯至今,劣評多過好評,除左影像質素非常差,低清當高清, D shot仲近我打FIFA,仲有D評述好唔專業,咩郭子龍個D,完全簡直係業餘級水準

仲有聽日同下個禮拜個兩場傑志友誼賽, 你咁ge質素學人地收錢, 仲要收人50蚊一場,你無能野呀?

如果東網電視係為左香港體育發展,請東網電視不要再攞任何體育直播播映權!!!!

唔識東網班講波佬邊個打邊個, 但睇過幾次覺得真係講得幾差, 好似o係街場求其搵幾個觀眾上去講咁.

喺龍門後面擺多個鏡頭都懶，所有慢鏡都係遠鏡

點解明明同一班人製作，出嚟個質素可以差咁遠

其他同意，不過收錢呢就好似係捐返出去嘅

有幾多人會買來睇？

下 我覺得差不多 定其實東網係外判掛？

垃圾質素

郭子龍 大頭呢d

呢兩個講波簡直極品
一味係度9up

大頭我唔係講球彩台個位

係
同keyman一樣

呢兩個直頭係唔專業都極點

dklm係度9up搞爛gag dead air amateur到
真係同佢d鏡頭一樣見到都熄機

有時睇直播睇到頭都暈埋

成日搵d體記去講波

之前甲一，屌你老味果個吳柱業
都唔知講乜尻

應該俾viutv播
Btw 今晚傑志個場飛已買，入場支持啦

叫人俾錢上網睇傑志

最好

咁叻你去講囉=.=

寧願入場睇好過

如果可以令多啲人入場，佢成功咗